第一次拍拖 成日無意激親男朋友 點算好？

第一次拍拖，日日無意激嬲男朋友幾穫，拍左半個月就話要冷靜下
嗲又嗲過 應該點好

射啲精落佢到幫佢下下火

具體情況？

你仲夠膽上黎開post！

咁大獲去到要冷靜
點激嬲佢先

可能佢唔鐘意你刻意扮女人

我地 不如分手啦？

男朋友係我面前掉左份生日禮物

借左朋友ac黎用 非假膠

Btw 佢地真係分左手了

不如 你地都分手？

拎碌鳩打佢塊面 含啦八公

你點先唔嬲我

唔好俾飽飯佢食 餐餐餵佢食鳩屎

幫我買陪相機

食消化餅消唔消化到

冇問題 即刻去

含撚

咪係,冇含過肯定成日都嬲

可能佢發覺自己唔鍾意女人呢